.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [alternativ]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Hämta bokmetadata från nätresurser. Du måste ange åtminstone en av titel, författare eller ISBN.
.sp
När du skickar argument till \fBfetch\-ebook\-metadata\fP som har blanksteg i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: "/some path/with spaces"
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Ange namnet på en metadatahämtningsinsticksmodul som ska användas. Som standard används alla metadatainsticksmoduler. Kan anges flera gånger för flera insticksmoduler. Alla insticksmodulnamn: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Bokförfattare
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Ange ett filnamn. Omslaget, om tillgängligt, kommer att sparas till filnamnet. Utan denna parameter kommer omslaget inte att hämtas.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier, \-I
Identifierar så som ASIN/goodreads\-id/etc kan anges flera gånger för flera identifierare. Till exempel:\fI\%\-\-identifier\fP asin:B0082BAJA0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
Bok ISBN
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Mata ut metadata i OPF\-format istället för läsbar text.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Tidsbegränsning i sekunder. Grundinställning är 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Boktitel
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Skriv loggen till konsolen (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
